[求救]點阻止人打鼻鼾

是咁的，小弟去旅行住左係一間8人房。
今日黎左個白人，打鼻鼾打到成間房其餘四個人都醒撚哂
小弟呢家打算影日出，各位巴絲有冇辦法幫我脫苦海

叫醒佢

打撚死佢，再棄屍就得

但係hostel 好似佢有權利咁打鼻鼾 打埋叫醒佢佢又再瞓過咪又係一樣

我都想

阻止佢訓

揾個枕頭掩住佢口鼻，大力小小掩分零鐘應該搞掂

佢同你咩關係

玩佢屎眼？

0關係，唔識

住得DORM 就自備眼罩耳塞, 要靜就單人房

然後未來幾十年你都可以享受到自己一個人訓無人會係你隔離嘈到你

但耳塞聽唔到鬧鐘 要朝早影日出

唔係應該有更多人同我同房一齊瞓咩

含醒佢